傑志反cup到，我電鑽鑽龜頭

垃圾波

留名睇走數